隨喜遇見 彩石里發現炸彈咁得意？ ｜

真善美醫護 JUST MED LIMITED 旺角店

隨喜遇見
彩石里發現炸彈咁得意？ ｜
02-05-2020

隨喜遇見
120K subscribers

官塘道彩石里交界車水馬龍，空置多年的聖若瑟中學校址，幾名擅進少年發現可疑物品，報警救助，爆炸品處理組到處冷處理，因為⋯⋯